美國係民主大國又係世界警察 點解中東國家成日撩佢打仗？

因為回教就是一個反民主反人權嘅邪教

因為你唔信回教 唔信就要落地獄

回教錯漏百出喎